如果大家想搵日本雜誌原圖 會去邊到搵

如題
有張圖比D字遮住左
所以想要張原圖
但係搵左勁耐都搵唔到
所以想問下各位巴絲會去邊到搵